天地有正氣 全部九東既手足同我入晒黎做任務

晴b要人 邊個簽左
以後去灣仔叫雞都係我同keith leung埋單

屌你咩0745-0900個時間咁濕鳩點去呀？

下午5點截止
其實收集完仲有好多野要準備

盡力啦手足
去唔到都叫身邊朋友去簽個名

推

咁就寫0745-1700啦⋯⋯

都話仲有手續要搞
唔係求其簽個名就拎得去

住九龍塘過荃灣返工唔通又過一轉藍田咩...

已經答晒你

已經推咗po

天地有正氣

大家睇到就早d訓
聽日瘋狂簽名

我簽過gphone
佢俾人dq左我可唔可以再簽

簽完有冇得握手

遲d先握啦

好似唔得
叫朋友啦

九龍塘九西....

要帶啲咩去btw